【原來咁奸】維基解密爆希拉莉 贊同「放任中國吞台灣」，以換取美國對中國債務減免很「clever」

去年曾被台灣寄以厚望的敗選美國民主黨總統候選人希拉莉，被爆原來是台灣的大患。據維基解密Wikileaks曝光電郵顯示，希拉莉在2011年曾贊同棄台論，並表示為拯救美國經濟，可放棄放台灣，即任由中國併吞台灣，並藉此換取中國政府抵銷對美國的1.14兆美元的債權。

2011年，當時任職美國國務卿的希拉莉，接獲資深政策顧問蘇利文（Jake Sullivan）電郵，蘇利文轉貼學者凱尼（Paul Kane）的棄台論文章《拯救我們的經濟，拋棄台灣吧（To Save Our Economy, Ditch Taiwan）》，文中提倡放棄台灣，拯救美國經濟。內文大意指出，美國國債才是危及國安首要問題，敦促時任總統歐巴馬與中國閉門會談，以全面停止軍售或軍援台灣、在2015年結束所有美台防衞部署，將中國持有的1.14兆美元債務一筆勾銷。

希拉莉看完電郵後回覆表示，「我看過了，覺得是個聰明提議，我們可以討論看看」。

有關報道在台灣引起極大迴響，因為在島內有不少希拉莉的支持者。有台灣傳媒直指，內容除了讓人感受到「不管美國總統是誰當選」，在捍衞美國國家利益的前提下，美國隨時都願意出賣其他國家。就連台面上着重亞太經濟，標榜重返亞太的希拉莉也不例外。

台灣《蘋果日報》/ 三立新聞網

民煮黨

My US

中共無可否認真係好聰明
用錢就可以令美國放棄喺中共的後花園部署反共基地
當然仲有一大堆大外宣工具 千人計劃
唔係中途殺出個侵侵(其他共和黨人都冇呢種能力)
中共可能已經稱霸世界

美國人係需要一個有張伯倫式大敗先會識醒
個後果係會好慘烈

其實單野穿左好耐 但傳媒唔在乎 因為佢地係民主黨

現在咪返返去囉，冇驚冇險

仲講乜嘢BLM，原來自己都有份打壓人權

綏靖主義永遠只會引發更大既危機

個個唔通係登登

第三次大戰起因
當用唔到溫和方法解決就只有大戰
所以左膠係將會係大戰罪人 同之前納粹一樣

之前都咁
佢哋今次仲大勝
台灣已經步向滅亡
拜登上任個日
仲唔直接派軍過去咩

BLM係用來打鳩侵

中共真係勁

正常，每次贏過對手之後就會將對手發明成十惡不赦民主罪人

唔知當年覺得非希婆不可，希婆救香港班傻仔點睇？而家捧侵又掉轉拎希婆binc，唔記得當年成班人柒撚朦朦撐佢撐到跪地

其實歷史一直LOOP 緊
應該好快真世界大戰

我記得4年前, 中共係有份推波助瀾推侵上台
侵上台班中國網民亦打哂飛機

如果希拉莉賣台成立既話, 中共當時無必要攪咁多野

戰條撚
愛與和平可穿透坦克丫嘛

左膠本質就係極權
強迫其他人贊同自己果套
唔贊同就打壓

二戰前都好似係咁
放任吞拼